黑警：琴日幾個大隊踩左十幾粒鐘，今日個個放撚晒假

所以唔可以停